浪費人生一流系列！自製梅菜扣肉！

大家好啊！我係子言張！
今次唔係教我老婆煮飯，因為疫情太得閒嘅關係，Send CV出去又沒回音所以我決定整啲「可一不可再」嘅菜式出嚟！

梅菜扣肉！

其實材料真係唔難，但係製造嘅時間真係長到阿媽都唔認得

趁大家仲係疫情要留係屋企，有興趣嘅朋友，又想浪費下人生時間，可以試吓整

推 樓主有心

已subscribe

其實扣肉是咪一定要搭梅菜
我鍾意食扣肉,但梅菜就不了

想整但好晒時間

扣肉的「扣」是指當肉蒸至熟透後，最後將其倒蓋於盤中的過程。

其實扣肉即係五花腩，你可以整紅燒肉/東坡肉

其實有冇聽過蒸粉肉，你可以試吓

多謝

一塊靚嘅扣肉 落少少鹽 少少黑椒 用牛油煎到5成熟已經好好食

真心好麻煩，又要飛水、飛完又煎、煎完又再煮、煮完再蒸，足足搞左兩日

跟住唔夠15分鐘食晒，屌

真心想問出面茶記應該唔會好似樓主咁搞定點？

真係要好多心機整
我諗我唔係整俾屋企人食都唔會咁整
BTW 已subscribe

唔會，佢哋中間會少咗慢煮嘅一個步驟，通常佢哋飛完水就會煎，之後切一片片，將梅菜放喺面直接車入去蒸，始終佢哋有蒸櫃，火力大好多

多謝你，如果呢排有時間，可以試下，不過記得整多啲

我係一個垃圾9up股票同走數既廚房佬

我愛樓主

幾時交埋炒牛熊

我驚輸到仆街俾人斬

值得試下

下次試下自製埋梅菜
冇咁多防腐劑好食好多

多謝巴打咁用心教！

多謝，已subscribe